有無人試過去叫雞網做寫手？

我做過勝利網寫有coupon 送
141 都試過有姐姐仔叫我寫
送左1q再封大利是

無人做過幾好賺

141啲老g

盡量避重就輕
樣衰寫順眼
順眼寫靚

無波就話好渣手
有啲波就話大波
大波就話黃色暴雨

老就寫有韻味
中女阿姐就寫少婦

利是幾錢

你點寫麻友

五百定一千
早十幾年前

盡量避免寫假波

矮就寫嬌小

肥就寫小肥好肉地好攬

可不可以只收錢唔屌，有無工介紹。

如果有隔甩底毛應該點寫？性欲強嗎？

唔寫啦呢d客戶是上帝啊

海膽愛好者

相頭唔好就專寫服務
摩打脷，吸盤嘴，含7唔偷懶
淫賤電眼

十幾年撚有141

唔知，當初係4台寫包膠
咁啲姐姐仔覺得有用又平未叫我寫

佢話有d專業寫手，唔俾錢就4台瘋狂抺黑佢

Sex141由香港科技大學畢業生陳世雁於2002年創立，是香港數一數二的召妓網站

有冇免費雞叫？

之前有送1q,加利是

懷疑你真係寫過

我都係讀CS, 當年係佢帶小弟去叫雞

最懷念都係 男人 一碌鳩 網. 可惜收左皮

Hello 無圖

以下內容,含有危險成份,收看者切勿模仿(前列腺高潮Yoyo除外).

所有SM玩意;係用人類身體嘅忍受極限,作為獲取性快感的一類行為.而其中;窒息式性愛(erotic asphyxiation / breath control play)是最為危險的一種.我已經有多年玩SM嘅經驗,一般嘅SM已至極限級玩法都嘗試過,當然身心受傷嘅經驗亦有不少,其中被騙錢的經驗也有不少,亦知道邊位囡囡至可以稱為高手中嘅高手,前列腺高潮Yoyo係我最有信心,同最多玩法嘅皇者.本住人類嘅好勇好勝嘅天性,我開始玩一啲窒息嘅遊戲(Yoyo嘅靚樣都係一位令人窒息嘅美女),Yoyo建議咗唔少呢方面嘅玩法比我,建議由最輕度危險開始玩,就好似玩潛水咁,一路一路加強難度,懸掛,膠袋包頭,勒頸,幾乎每種都係可以受傷已至生命受威脅,為咗減低意外嘅風險,Yoyo就發揮好重要嘅角色,就好似魔術師表演時嘅統籌同監製咁.

今次當然要拍埋片啦!因為Yoyo特別訂製了一張KING SIZE般的軟膠窒息床,我穿入窒息床內,空氣已經比外面少,唔使一分鐘已經想暈,也許是心理作用吧!正式玩窒息時,我口裡是含住一條膠喉的,因為安全第一嘛,第二,呢張床是有一個抽氣孔的,當吸塵機開動,窒息床便變成一個真空狀態.終於到戲肉了,我藏身在窒息床裡面,本來已經活動空間有限,聽到Yoyo嘅指示,吸塵機終於開動了,我在十秒內已經動彈不得,好似比幾百磅嘅臘包圍住咁,隨即呼叫也急速起來,出奇地細佬竟然有反應,如果缺氣太耐,其他器官亦可能會因為缺氧而至受傷,所以每次只會抽吓放吓,最後Yoyo將抽氣速度較到最慢,然後撫摸我,真有殺死我的溫柔的感覺,終於我亦底唔住窒息勃起嘅反應,同Yoyo既刺激我細佬;而在真空狀態下射精,真係前所未有,又刺激又high爆.

點樣入職？

請唔請part time?

成日寫，用唔同化名搵食

微波寫吸手波

有撈味就寫好技術，好知男人心
無技術就寫鄰家少婦/少女feel

十幾年前平時有寫開
咁去141條女講話有寫包膠
通常好服務啲
跟住佢pm 我叫我幫手

唔好問點樣入行，4台個啲而家全部俾哂錢，集團式寫手
包膠信3成好，唔好信哂

一定有啦

照你咁講
咁姐係寫咩 都唔駛信

你諗你信包膠一成都失明

樓主幫麻友寫開

Topic:無撈味少女feel生手妹妹仔

一入房，佢有啲怕醜，問過囡囡原來新做，之前做美容經濟唔好先做住先
忍唔住一手抱入懷，試車唔成功
沖涼算幾仔細，慢慢用手捽，仲來左幾下水中蕭......

麻友我會咁作囉

lm

勝利網當年東莞我都有寫過
反而無乜嘢寫，iso服務太標準

水中蕭依個真係最大騙局

大嬸都怕醜 拍惡佈片咩

寫就咁寫啦

有冇試過寫鴨網?

有D Jargon係點黎例如，即尺

咩叫4台
咩叫包膠

懷疑隻雞有性病點包裝好?

塊閪立體感十足?

即尺日本詞，一入房即刻除褲吹簫，沖涼都無

包膠都唔知過分咗少少喎